[唔知放邊區]自制Chrome plug-in破解Appledaily會員登入限制

首先打開Chrome(只限電腦版)，喺網址度打 chrome://extensions ，然後將 Download 左落嚟嘅 crx 檔拖落去，禮成！

利申:幫朋友post請慢用

有軟件台。

咁我開多個先唔該巴打